勇者鬥惡龍馬拉松直播

今次打2代，雜兵力量明顯強化左唔少，隻隻都殺人咁掣